餐治腿治牛治鮮牛治冇蛋點食得落肚？

: 蛋又香又滑又中和到陣鹹味
: 關你蛋治

Push